# worm

v2.4.24
* 修复M端搜索页面报错 

v2.4.21-22
* 兼容M端点击主商品前排除广告链接

v2.4.20
* 修复全球购更换实名信息后与收货人不一致问题

v2.4.19
* 兼容M端全球购提交订单实名认证 & 授权勾选

v2.4.18
* 兼容M端打开货比商品 & 出现没有搜索来源

v2.4.17
* 兼容M端搜索列表页面变动 

v2.4.16
* 调整活动任务商品找不到延长超时时间

v2.4.15
* 兼容全球购修改收货人姓名与实名信息不一致

v2.4.14
* 兼容M端提交订单后切换PC端页面超时
* 兼容 全球购首页跳转购物车问题 & 自营任务出现全球购首页

v2.4.13
* 兼容首页地址出现‘/2017?t’情况

v2.4.12
* 修复M端支付页面地址变动

v2.4.10-11
* 调整6085接口请求 & 优化任务请求过程桌面提醒信息
* 修复ip重复出现多窗口

v2.4.9
* 兼容活动任务页面滚动下拉问题

v2.4.8
* 全球购提交订单出现‘系统繁忙，请稍后再试’自动踢单

v2.4.7
* 提交订单出现‘系统繁忙，请稍后再试’自动踢单
* 兼容汇报账号等级出现plus会员

v2.4.6
* 兼容M端提交订单时主商品无货

v2.4.5
* 兼容全球购任务替换收货人信息

v2.4.4
* 兼容全球购收货人姓名修改

v2.4.3
* 修复获取京享值失败

v2.4.2
* 输出京享值到轨迹

v2.4.1
* 修复M端新增收货地址保存失败
* 调整拨号地址

v2.4.0
* 调整保存账号京享值

v2.3.99
* 修复M端首页一直刷新问题 & 请求勾选权限接口时间调整
* 兼容M端对比账号变动

v2.3.98
* 保存账号等级和京享值
* 兼容订单详情页付款状态是‘商品出库’

v2.3.97
* 修复PC端商品下柜标记异常问题
* 兼容M端修改收货地址

v2.3.96
* 兼容M端无货赠品 & 兼容PC端商品下柜

v2.3.93
* 兼容M端提交订单时找不到‘不开发票’

v2.3.87-88
* 支持检测插件是否勾选’隐身模式已启用‘ 和 ’允许访问文件网址‘

v2.3.85
* 支持灰度发布版本
* 调整获取版本号接口 & 设置update_url中ap的值

v2.3.84
* 兼容M端全球购新版页面

v2.3.82-83
* 兼容M端新版添加收货地址

v2.3.81
* 兼容全球购提交订单出现跳转首页

v2.3.80
* 兼容M端出现新版购物车及提交订单页面
* 提交订单页面取消使用优惠券

v2.3.79
* 兼容全球购下柜
* 兼容自营单任务超时多次重新开始

v2.3.78
* 兼容预售商品出现立即购买

v2.3.77
* 创建socket连接前检测主机编号

v2.3.72-75-76
* 取消保存账号等级操作
* 修复socket通信问题
* 完善自营单推送信息标记

v2.3.71
* 打开主商品前验证当前任务主关键词
* 自营单备注调整

v2.3.69-70
* 支持socket通信
* 获取主机信息自动保存主机用途

v2.3.68
* 合并点点
* 兼容M端提交订单失败出现‘订单状态异常，请稍后再试’自动踢单

v2.3.67
* 兼容M端订单未找到自动踢单

v2.3.66
* 兼容跳转货比商品异常问题

v2.3.65
* 修复购物车检测商品无货标记异常
* 兼容主商品页面修改商品数量

v2.3.63
* 修复货比时推送信息超时标红问题

v2.3.61-62
* M端任务确认订单前验证账号信息

v2.3.60
* 兼容M端出现'选购商品全部无货'
* 增加货比超时时间

v2.3.58-59
* 打开主商品时判断商品链接

v2.3.57
* 搜索主商品逻辑调整 & 保存搜索主商品位置信息

v2.3.54-56
* 未付款找不到订单备注增加订单号
* 兼容cnapi请求失败使用原API接口
* 兼容出现多次刷新频繁提交订单问题

v2.3.52
* 修复M端收货地区未保存问题

v2.3.51
* 修复收货地址区未保存
* 兼容自营单出现立即冲印的商品

v2.3.50
* 支持自营下单任务

v2.3.49
* 兼容刷新频繁跳转首页问题

v2.3.48
* 支持首页/搜索页随机登录操作

v2.3.45-46-47
* 兼容主商品页面随机推荐商品链接地址
* 兼容模拟主商品过滤非商品页面链接

v2.3.43
* 兼容全球购商品下柜标记异常
* 确认订单时验证应付总额与预付金额差额是否大于400

v2.3.42
* 支持预售、拼购自动踢单异常
* 主商品页面随机打开推荐商品|店铺首页
* 兼容发票选择错误自动踢单

v2.3.41
* 兼容付款任务打开了多个订单列表页面
* 兼容找不到订单并出现多次刷新频繁后重新开始
* 兼容商品页出现暂无报价标记异常

v2.3.39
* 遇到刷新频繁跳转订单列表后找不到订单重置当前任务

v2.3.38
* 兼容出现母订单已取消自动跳转订单列表

v2.3.37
* 修复任务开始默认超时时间为空导致多次超时

v2.3.35-36
* 修复页面超时问题
* 支持M端跨店满减/满折自动踢单
* 更换货比商品个数接口字段

v2.3.34
* 修复保存不开发票失败问题

v2.3.33
* 增加对全球购搜索来源验证 & 兼容全球购首页出现停留超时

v2.3.32
* 兼容默认地址设置失败
* 修复汇报任务打开多个首页问题

v2.3.29
* 更换随机昵称抓取地址

v2.3.28
* 修复home任务出现找不到我的京东一直点登陆问题

v2.3.27
* 修复包下只有一个单数据再次保存问题
* 兼容新增地址短地址出现特殊字符

v2.3.24-25
* 兼容修改账号随机昵称超时

v2.3.22-23
* 支持配置 主商品加入停留时间 & 相似关键词搜索个数 & 货比商品个数设置

v2.3.21
* 兼容home任务首页出现CDN

v2.3.18-20
* 修复保存拆单子订单不完全再次保存

v2.3.17
* 兼容检查购物车页面关闭多余标签页

v2.3.16
* 兼容只有短地址不一致问题

v2.3.15
* 兼容全球购一键购买出现授权页面 & 商品页面超时兼容
* 修复出现收货地址不一致

v2.3.14
* 修复跨店铺满减/满折踢单问题

v2.3.13
* 暂时取消跨店铺满减/满折

v2.3.12
* 控制面板增加重置当前任务操作
* 兼容出现跨店铺满折/满减踢单不异常

v2.3.11
* 兼容首页关键词搜索

v2.3.9
* 兼容提交订单页面出现商品差价大于400

v2.3.4-7
* 兼容付款跳转链接

v2.3.3
* 兼容M端商品数量不一致问题

v2.3.2
* 兼容出现地址库升级问题

v2.3.1
* 不设置cookie

v2.3.0
* 兼容全球过出现限制最高消费
* 调整账号重置条件判断
* 修复保存账号头像
* 兼容全球购一键购买问题

v2.2.97
* 修复home任务账号重置问题

v2.2.96
* 兼容home任务出现超值购

v2.2.95
* 修复M端账号登录失败

v2.2.94
* 邮箱登录账户不存在再使用账号登录

v2.2.93
* 修复app收评切换包付款任务

v2.2.91
* 修复出现加入购物车超时

v2.2.90
* 修复更新状态报错

v2.2.89
* 调整app收评任务类型返回
* 处理主商品多次加入购物车问题
* 优化M端超时 & 兼容购物车验证订单已提交

v2.2.88
* 保存订单包母订单订单状态 & 保存订单状态接口调整 
* 兼容修改头像
* 支持保存账号修改生日昵称
* 保存订单包下对应订单赠品信息

v2.2.87
* 支持任务重做
* 指定90%概率搜索相似关键词

v2.2.86
* 修复订单详情重复保存订单信息
* 兼容付款任务开始首页是推广链接

v2.2.85
* 兼容M端全球购付款实名认证信息
* 领任务订单已存在，则跳过中间任务，以付款任务开始
* 修复出现提交订单商品数量不一致 & 兼容购物车未登录问题
* 支持商品详情页面随机查看评价操作

v2.2.82-83
* 兼容提交订单页面选择送装服务
* 修复全球购购物车刷新问题

v2.2.81
* 修复全球购首页链接劫持问题 & 主商品多次加入购物车
* 订单确认时验证是否有’货到付款‘
* 修复app付款推送账号ID

v2.2.79
* 兼容app付款推送hostmessage
* 兼容全球购搜索超长问题

v2.2.78
* 优化勾选主商品加入购物车导致搜索超时问题

v2.2.77
* 调整推送信息

v2.2.75-76
* 调整推送信息
* 支持账号禁用渠道
* 修复打包单个单出现拆单保存问题
* 调整标记异常文案

v2.2.74
* 支持APP打包单付款任务
* 全球购页面嵌入框架跳转https
* 兼容送装服务问题 & 提交订单出现限购

v2.2.73
* 兼容全球购打包单出现一键购买
* 兼容M端出现省份无法购买

v2.2.69
* 修复删单异常处理问题
* 无搜索来源验证活动任务类型

v2.2.68
* 控制面板增加‘踢单’操作
* 未找到订单自动踢单处理
* 兼容订单包只有一个单拆分情况
* 全球购跳转M端问题

v2.2.66
* 合并修复任务重复汇报问题

v2.2.65
* M端输出发票和支付方式
* 兼容出现立即预约标记异常

v2.2.64
* 提交订单验证支付方式出现‘货到付款’

v2.2.61-62
* 提交订单输出支付方式和发票信息到轨迹
* home任务出现停在订单列表页面

v2.2.60
* 调整订单包获取不到推广链接问题

v2.2.59
* 支持全球购打包单

v2.2.58
* 支持M端全球购打包单
* 兼容home任务出现热卖地址 & Pc打包单商品无货
* 保存包数据完毕增加超时时间

v2.2.57
* 订单包未找到订单 & 保存订单包子订单信息

v2.2.56
* 增加获取订单包信息接口验证
* 支持订单包M端抢购失败

v2.2.55
* 修复全球购出现多次汇报任务问题

v2.2.53-54
* M端/全球购提交购物车超时
* 打包单M端赠品无货
* 兼容收货地址只有短地址不匹配问题

v2.2.50-51
* ip重复，直接重新拨号

v2.2.49
* 增加领任务延迟
* 订单详情出现页面加载失败时刷新

v2.2.48
* 变价判断调整
* 兼容加入购物车超时时间 & 控制面板增加折叠操作

v2.2.46-47
* 兼容打包单PC端地区/省份无法购买商品
* 兼容全球购出现一键购买问题

v2.2.45
* 确认订单时保存订单信息接口增加验证参数

v2.2.44
* 修复M端验证地址问题

v2.2.37
* 兼容runtask
* 修复打码超时

v2.1.75-76
* 合并rear & hostmessage
* 修复打码超时

v2.1.74
* 修复购物车订单已存在去订单列表

v2.1.72-73
* 跳银行之前验证当前订单号与已确认订单号是否一致

v2.1.61
* 兼容搜索分页加载失败

v2.1.60
* 兼容关注店铺监控元素改变导致超时 
* 兼容订单详情不跳转银行问题

v2.1.59
* 兼容出现付款完成数据不保存问题
* 支持预售商品下单

v2.1.57-58
* 修复M端购物车去结算数量不一致问题
* 使用邮箱登录（邮箱不存在还使用JD账号登录）

v2.1.55-56
* 兼容M端加入购物车页面变化
* 保存账号已解绑手机

v2.1.53-54
* 更换相关接口请求方式为GET
* 调整相似关键词数量从接口获取
* 兼容M端商品无货

v2.1.50
* 插件活动状态检查

v2.1.49
* 兼容消息意外错误

v2.1.48
* 全球购页面增加超时时间

v2.1.47
* 增加相关超时时间调整

v2.1.46
* 获取付款状态时增加超时间 & 未获取到付款流水达到次数限制重新进银行
* 调整货比超时

v2.1.45
* 恢复相似关键词随机1-3个
* 修复关键词搜索无结果标记异常

v2.1.42
* 超时优化调整

v2.1.41
* 增加搜索超时时间控制

v2.1.40
* 相关接口支持client_code参数

v2.1.39
* 修复关键词搜索问题

v2.1.33
* 兼容自营单付款 & 提交订单报错 & 搜索页页面超时调整

v2.1.32
* 优化M端商品详情页

v2.1.31
* 支持拆分搜索任务

v2.0.51
* 购物车去结算弹窗登录超时控制

v2.0.50
* 修复未找到订单订单号获取失败问题

v2.0.49
* 保存找不到订单接口参数修复

v2.0.47-48
* 兼容app付款未找到订单标异常

v2.0.46
* 未找到订单但保存过付款信息不标异常

v2.0.44
* 未找到订单标记异常调整

v2.0.43
* 付款不进首页

v2.0.42
* 兼容提交订单时找不到在线支付

v2.0.39-40-41
* 发现未提交订单重新开始
* 修复重复请求保存未找到订单接口
* 找不到订单且提交过订单标记异常

v2.0.38
* 修复步骤重置支持拆分任务类型

v2.0.37
* 修复订单已存在重置账号问题

v2.0.35-36
* M端订单领任务之前设置UA
* 修复收货地址出现特殊符号
* 合并底层调整

v2.0.34
* 修复M端加入购物车页面关闭 & 兼容M端全球购提交订单

v2.0.33
* 支持保存账号信息任务 & 修复订单号已存在重复下单

v2.0.27
* 修复账号重置问题 & 付款详情页面关闭 & 核对当前订单号

v2.0.25
* 修复重复下单问题

v2.0.22
* 支持闪购关注店铺 & 搜索关键词无结果不标异常 & 全球购M端提交订单报错

v2.0.20
* 支持付款任务

v1.6.1.15-16
* 兼容选银行页面网银支付页面变动

v1.6.1.14
* 增加分银行卡时间间隔判断
* 修复出现删除多余地址过不去问题

v1.6.1.11-12-13
* 兼容自营单订单状态出现‘等待厂商处理’
* 兼容全球购实名认证
* 随机进入订单详情 & 保存找不到订单信息

v1.6.1.10
* 找不到订单状态延迟刷新

v1.6.1.9
* 修复提交订单不能打码
* 兼容全球购商品页获取不到店铺ID

v1.6.1.8
* 兼容自营单订单详情页保存数据后停止问题

v1.6.1.7
* 调整任务开始先打开推广链接 & 下单完毕保存数据后再保存账号等级
* 优化全球购选银行监控

v1.6.0.57
* 修复自营单保存应付总金额的问题

v1.6.0.56 
* 付款地址增加，付款兼容

v1.6.0.51
* 调整保存账号登录日志逻辑

v1.6.0.50
* 修复全球购货比页面不能关闭问题
* 兼容出现打开了京东电子书商品

v1.6.0.49
* 兼容全球购跳转银行页面被阻止 & 增加任务状态控制
* 调整保存账号登录日志接口返回类型

v1.6.0.47-48
* 兼容全球购app付款步骤重置地址为空问题
* 支持保存账号登录日志
* 支持全球购M端修改收货地址 
* 修复全球购没进行货比问题

v1.6.0.46
* 支持全球购修改收货地址
* 首次获取付款状态延迟10S

v1.6.0.44-45
* 兼容全球购商品详情页获取店铺信息失败
* 兼容全球购选银行页面新地址 & 实名认证

v1.6.0.42-43
* 支持新接口保存cookie
* 修复出现多次打开活动页面 & app付款检测赤兔更新增加时间限制

v1.6.0.41
* 活动任务查找主商品增加次数限制  & 调整向下滚动逻辑

v1.6.0.40
* 领app付款任务限制最低版本号

v1.6.0.39
* 去掉running_expired_at接口的推送信息
* 修复个人信息页面出现停止问题
* 兼容货比出现e.jd.com电子书页面

v1.6.0.38
* 兼容M端提交订单时出现没有收货地址问题

v1.6.0.37
* 修复步骤重置个人信息链接错误

v1.6.0.36
* 调整流程: 修改个人信息页面清空购物车 & PC端&M端提交订单页面修改收货地址

v1.6.0.35
* 重置账号接口调整

v1.6.0.34
* 重置账号接口支持账号禁用渠道和截图

v1.6.0.32-33
* 修复因超时付款失败不去付款问题
* 兼容全球购M端提交订单地址变动 & 实名信息填写
* 更换获取版本号接口 & 获取禁用链接接口
* 替换调整禁用账号备注内容

v1.6.0.31
* 修复相似关键词出现自营问题 & 兼容货比全球购自营商品

v1.6.0.26
* 检测及对比收货地址输出到轨迹

v1.6.0.25
 * 支持商品详情页出现立即抢购

v1.6.0.24
* 兼容M端秒杀活动地址找不到来源

v1.6.0.23
* 修复全球购商品详情页过不去

v1.6.0.22
* 随机点去掉jd.hk

v1.6.0.21
* 兼容出现错误关键词问题

v1.6.0.20
* 兼容全球购停在主商品页面  & 全球购搜索关键词之前验证任务类型
* 修复出现活动链接找不到

v1.6.0.19
* 兼容出现关键词搜索过不去

v1.6.0.18
* 支持首页打开随机页面

v1.6.0.17
* 修复关键词搜索过不去问题

v1.6.0.13-14-15
* 修复货比超时
* 兼容货比商品详情页出现yiyaojd.com
* 搜索打开主商品前增加关键词的验证

v1.6.0.12
* 支持保存赠品信息
* 兼容全球购商品详情页面元素变动

v1.6.0.11
* 兼容全球购关注商品元素变动
* 搜索关键词页面增加超时控制

v1.6.0.10
* 记录请求接口的返回结果到轨迹

###v1.6.0.9
* 领单增加最低版本验证
* 增加订单待审核报告
* 增加判断保存付款金额不能为0

###v1.6.0.8
* 兼容M端活动任务商品链接

###v1.6.0.7
* 推广链接打开一次就重置

###v1.6.0.6
* 修复出现订单详情页不会刷新保存数据

###v1.6.0.4-5
* 修复农行保存金额为0问题
* 农行保存付款数据时增加延迟操作 & 付款金额输出到轨迹

###v1.6.0.3
* 保存订单失败（提交订单事务异常）重新保存
* 修复推送请求接口信息失败问题

###v1.6.0.2
* 支持保存账号等级及成长值
* 桌面提醒信息&请求接口参数及地址及返回信息 推送到赤兔
* 调整交行缩写保存为COMM

###v1.6.0.1
* 修复全球购付款跳转银行窗口被阻止
* 支持活动页面滚动到底部
* 支持交行截获付款数据

###v1.6.0.0
* 调整全球购购物车结算步骤重置的url
* 增加获取付款状态次数判断

###v1.5.1.71
* 迁移获取app付款任务接口
* 清理迁移接口代码注释

###v1.5.1.70
* 输出应付金额到轨迹
* 兼容自营单付款成功出现’等待厂商处理‘状态

###v1.5.1.69
* 迁移保存订单信息 & 更换身份证信息 接口

###v1.5.1.66-67-68
* 修复网络请求超时重新拨号问题
* 支持特定自营商品下单
* 修复全球购商品无货标记异常不会重新开始

###v1.5.1.63-64-65
* 修复跳转选银行页面出现网络链接失败时重新拨号
* 兼容M端模拟主商品是全球购商品链接问题
* 修复全球购出现登录弹窗过不去问题

###v1.5.1.59-60
* 兼容推广链接出现一直跳转错误页面问题
* 修复秒杀活动页面过不去

###v1.5.1.58
* 支持全球购PC端活动任务

###v1.5.1.56-57
* 修复出现获取IP格式不正确
* 修复标记单个订单异常不会重新开始

###v1.5.1.55
* 拨号更换地址修复

###v1.5.1.54
* 保存银行付款数据增加付款金额
* 获取劫持链接列表 & 获取账号信息 & 获取主机信息 3个接口更换新API
* 单个订单异常 & 任务备注 接口迁移到新异常接口

###v1.5.1.53
* 调整接口域名地址
* 报告主机状态地址调整
* 分账号使用新接口
* 遇到京东发货标记异常发工单

###v1.5.1.52
* 修复M端加入购物车按钮元素变动导致认为无货

###v1.5.1.51
* 支持获取农行付款数据

###v1.5.1.50
* 修复M端全球购提交订单页面不输入身份信息

###v1.5.1.49
* 支持模拟聊天功能

###v1.5.1.48
* 中行可配置选择银联在线支付

###v1.5.1.46-47
* 支持中行跳转网银在线支付

###v1.5.1.43-44
* 兼容M端商品页面购物车元素变动
* 调整M端全球购跳转http
* 修复活动任务出现搜索关键词异常问题

###v1.5.1.42
* M端对比账号调整

###v1.5.1.41
* 修复跳转银行页面窗口被阻止问题
* 修复插件升级遇到超时3次不再处理问题

###v1.5.1.40
* PC端商品页支持送装服务选项

###v1.5.1.39
* 修复M端提交订单时出现一直修改发票问题

###v1.5.1.38
* 修复M端出现商品数量不一致过不去问题

###v1.5.1.37
* 兼容M端购物车赠品列表页面元素变动
* 调整app用途主机请求领任务接口成功后再检查赤兔更新

###v1.5.1.36
* 兼容全球购订单详情页面出现新地址

###v1.5.1.35
* 兼容提交订单时出现商品无货标异常

###v1.5.1.34
* 兼容订单列表获取付款状态

###v1.5.1.33
* 修复全球购PC端搜索关键词无结果后进入商品页问题

###v1.5.1.32
* 调整保存订单数据接口超时后重新保存

###v1.5.1.30-31
* 修复M端全球购首页停止问题
* 修复活动任务搜索关键字问题

###v1.5.1.29
* 拨号失败判断调整
* M端有运费不能正常提交问题

###v1.5.1.28
* M端提交订单调整
* 去掉拨号次数限制

###v1.5.1.27
* 支持获取付款代理不可用状态 & 请求接口改变代理

###v1.5.1.26
* M端js被阻止调整

### v1.5.1.25
* 收货地址页面跳转https
* 更换 保存收货地址接口 & 账号重置接口

### v1.5.1.24
* 全球购订单详情保存数据改版

###v1.5.1.23
* 修复活动任务进入搜索页面问题

###v1.5.1.22
* 修复M端购物车去结算问题
* 兼容如果订单已存在则直接跳转订单列表

###v1.5.1.21
* 支持M端全球购首页 + 搜索页

###v1.5.1.19-20
* 兼容全球购M端https

###v1.5.1.18
* 兼容活动地址调整

###v1.5.1.16-17
* 调整M端货比协议地址

###v1.5.1.15
* 修复出现未找到付款流水号问题
* 修复出现2次进银行问题

###v1.5.1.14
* 支持获取银行付款状态
* 兼容调整链接劫持

###v1.5.1.13
* 增加推送商品价格到轨迹（pc+M+全球购）

###v1.5.1.12
* 修复M端赠品无货备注信息不正确问题
* 调整打码首先使用云打码,失败或超时切换优优云

###v1.5.1.11
* 兼容秒杀地址

###v1.5.1.10
* 修复M端赠品无货标记异常不发工单问题

###v1.5.1.9
* 修复选银行失败标记状态
* 兼容秒杀活动地址变动

###v1.5.1.8
* 支持M端秒杀活动地址

### v1.5.1.5-7
* 增加短地址为空时提示信息
* 支持订单页面打码
# 更换相关api接口地址
# 调整M端打码使用优优云平台

### v1.5.1.4
* 支持秒杀活动链接

### v1.5.1.3
# 针对测试优优云打码

### V1.5.1.2
* 支持优优云平台打码
* 支持M端活动链接

### v1.5.1.1
* 修复出现停在首页推广链接一直刷新问题
* 兼容搜索框新搜索按钮

### v1.5.1.0
* 支持工行付款保存数据

### v1.5.0.97-98-99
* 修复M端购物车商品数量不一致不能编辑
* 增加验证host_id不一致
* 修复M端购物车显示无货问题

### v1.5.0.96
* 兼容支持商品活动链接

### v1.5.0.95
* 修复M端添加购物车为空导致多窗口问题

### v1.5.0.94
 * 修复M端不能货比


### v1.5.0.93
* 兼容M端全球购商品页新地址 & 兼容M端出现yiyaojd.com地址
* 增加对接口返回当前主机与订单主机不一致的判断

### v1.5.0.92
* 修复全球购提交订单时重定向问题

### v1.5.0.91
* 标记最后一单功能调整
* 兼容全球购实名认证信息填写

### v1.5.0.90
* 兼容M端账号登录密码错误提示问题
* 兼容M端全球购商品页地址变动

### v1.5.0.89
* 保存订单信息时更新最后请求时间(修复app付款未跳转银行问题)

### v1.5.0.88
* 调整修复app主机升级后暂停问题

### v1.5.0.87
* 调整订单详情的状态码
* 修复PC商品货比到全球购商品停止问题

### v1.5.0.86
* 修复全球购M端商品关注问题
* 去掉订单确认的状态码

### v1.5.0.85
* 遇到选银行页面提示‘订单存在风险’问题去掉自动处理

### v1.5.0.83-84
* 修复确认订单未跳转银行问题
* 修复主机推送信息问题

### v1.5.0.82
* 修复在自动更新之后会有出现暂停问题

### v1.5.0.81
* 兼容M端获取商品数量

### v1.5.0.79-80
* 兼容付款跳转选银行页面提示‘订单存在风险’问题
* 修复货比停在全球购商品页问题
* M端全球购抢购失败备注调整

### v1.5.0.77-78
* 获取银行卡信息失败10S后继续获取
* PC端提交订单时选择在线支付
* 全球M端遇抢购失败标记任务异常+备注
* 调整出现扫码登录切换
* 订单详情页直接请求保存订单接口（不使用发送消息）

### v1.5.0.76
* M端（该地区无法购买商品/同一账户抢购）去掉任务备注
* 修复PC端修改发票不保存问题
* 修复全球购跳转银行出现多标签页问题

### v1.5.0.74-75
* 调整hostmessage推送信息
* 获取银行信息输出到轨迹
* 修复订单确认不跳转选银行
* 兼容商品有货仅剩若干件问题(PC+全球购)

### v1.5.0.71-72/73
* 兼容全球购跳转银行地址及支持实名认证
* 保存付款数据失败标记状态
* 兼容M端账号登录提示未绑定手机号

### v1.5.0.70
* 该地区暂停销售
* 获取银行卡信息增加参数order_id
* 修复提示同一账号抢购一件只标记订单异常

### v1.5.0.68-69
* 修复订单详情页面不去付款问题
* 修复M端地区无货只标记当前订单异常

### v1.5.0.67
* 暂停优优云打码平台

### v1.5.0.65-66
* 修复全球购选银行过不去

### v1.5.0.64
* 调整保存付款信息接口
* 调整获取银行卡信息接口
* 修复M端暂无报价问题
* 修复M端提交订单时该地区无法购买商品
* 修复M端登录出现账号安全风险提示
* 兼容PC端登录默认出现扫码登录
* 修复任务数据不存在，5s重新开始

### v1.5.0.63
* 修复打码

### v1.5.0.62
* 保存订单数据去掉保存cookie

### v1.5.0.60-61
* 更换www地址

### v1.5.0.59
* 修复跳转银行付款超时

### v1.5.0.58
* 修复M端赠品无货问题

### v1.5.0.57
* 修复中行多次监听保存数据

### v1.5.0.56
* 修复多次保存了银行数据

### v1.5.0.55
* 修复不能保存银行数据

### v1.5.0.54
* 修复选择银行页面崩溃
* 修复该地区暂不支持销售标记异常

### v1.5.0.53
* 支持全球购选择银行时获取银行卡信息
* 修复M端赠品无货标记异常

### v1.5.0.52
* 修复升级问题

### v1.5.0.51
* 测试升级问题

### v1.5.0.50
* 修复多商品加入购物车无法结算问题

### v1.5.0.49
* 选择银行时获取银行卡信息
* 支持多个地址去获取IP

### v1.5.0.48
* 支持两种方式获取IP
* 支持PC端下柜信息样式变动

### v1.5.0.47
* 修复订单详情页未跳转付款页面
* 支持PC端第二种关注店铺 & 修复请求url关注店铺时未登录问题
* 增加保存订单信息
* 修复M端支持两种平台打码
* 修复M端购物车结算出现多个tab页
* M端商品下柜、无货刷新3次标异常

### v1.5.0.44
* 阻止部分图片加载显示,尝试提高加载速度

### v1.5.0.43
* 地址一键购问题解决

### v1.5.0.38
* 增加第二家打码

### v1.5.0.27
* M端搜索关键为空情况兼容
* 步骤重置操作tab改为windows

### v1.5.0.25-26
* 银行系统犯晕中认为付款失败
* 已提交订单需人工核对自动处理

### v1.5.0.23
* 订单详情付款按钮放上来

### v1.5.0.22
* yiqifa一站式问题增加步骤重置
* M端搜索无结果问题修复
* 修复app 付款无法完成步骤重置问题
* pc下柜新版未标记异常问题修复
* 

### v1.5.0.20-21
* 全球购下柜标记异常修复
* 随机昵称过滤特殊字符
* 订单标记异常使用新方法带备注
* M端增加验证账号
* 泸州证书劫持问题
* 团购闪购回首页问题调整

### v1.5.0.17
* M端赠品无货调整
* 标记异常增加备注

### v1.5.0.12-15
* 全球购跳转订单详情问题
* 领单地址调整

### v1.5.0.10-11
* pc商品详情页面验证来源去掉
* 停在加入购物车的地方超过三次不处理问题

### v1.5.0.5
* cookie设置调整

### v1.5.0.4
* M端聊天
### v1.5.0.1
* 付款过程中超时,先标记付款失败,

### v.3.9.80
* 付款劫持问题

### v1.3.9.80
* 增加聊天功能

### v1.3.9.77
* 开始时间使用took_at

### v1.3.9.76
* 修复状态报告失败情况

### v1.3.9.75
* 个别步骤停留时间修改

### v1.3.9.74
* 运费大于50不提交全球购加上
* 恢复cookie使用
* 购物车页面停问题修复
* pc购物车赠品无货继续进行

### v1.3.9.70-73
* M端手机列表改版
* M端提交订单地址改变

### v1.3.9.67
* 链接劫持问题,推广链接替换https

### v1.3.9.65
* 消息报告调整
* 修复购物车页面去结算时页面关闭
* 提交订单时运费大于50不提交(PC+M)

### v1.3.9.59-61
* M端提交完订单获取价格调整
* M端店铺用直接进入

### v1.3.9.58
* 多次进入订单详情问题解决

### v1.3.9.57
* 全球购注释替换跳转付款链接

### v1.3.9.54-56
* app状态报告调整
* 超值购重新开始
* 随机昵称加延迟并限制次数

### v1.3.9.53
* 超值购不处理

### v1.3.9.49
* 修改用户昵称没有获取到问题,直接跳过

### v1.3.9.48
* M端登录提示不可用处理

### v1.3.9.47
* 修复真实姓名格式不正确过不去
* 找不到提交按钮刷新页面
* 个人信息保存失败超3次后继续下一步
* 关注店铺时支持获取店铺编号ID
* 标记搜索关键词异常备注
* 保存更新昵称时间调整
* 修复关注店铺&&关注商品按钮找不到

### v1.3.9.46
* M端登录页面改版调整

### v1.3.9.45
* M端支持闪购
* 支持账号昵称随机及保存更新昵称时间 

### v1.3.9.44
* 订单详情地址改变

### v1.3.9.42-43
* 搜索最后一页数据不够一页兼容处理
* 每一单开始清空数据调整
* 去掉设置用户cookies

### v1.3.9.39-41
* 增加极速保存
* 桌面提醒不推送

### v1.3.9.35-38
* M端搜索过不去问题

### v1.3.9.34
* 订单详情点完付款,5秒刷新

### v1.3.9.32-33
* PC+M关键词搜索无结果提示
* 闪购团购没有搜索来源重新搜索,闪购加入购物车支持

### v1.3.9.31
* jd错误页面兼容
* 添加地址页面使用https地址

### v1.3.9.29-30
* 优先使用后台设置的银行信息
* 首页无搜索按钮创建搜索区域
  M端关键词搜索无结果时不刷新，重新搜索
  修复关键词搜索标记异常及异常条件判断调整
  注释关键词备注异常。
  修复劫持链接支持匹配有端口号的IP

### v1.3.9.28
* 搜索参数调整

### v1.3.9.27
* 提交订单地址改变

### v1.3.9.20-26
* 搜索进入分页优化
* 账号缺少验证方式自动重置
* 主商品都点击图片链接

### v1.3.9.19
* 回滚1.3.9.16

### v1.3.9.18 
* 货比三家增加报告次数

### v1.3.9.17
* 搜索增加进入分页
* 主商品增加点击一个推荐商品

### v1.3.9.16
* pc模拟搜索统计参数调整

### v1.3.9.15
* M端搜索地址变更

### v1.3.9.14
* 提示获取不到主机信息问题解决

### v1.3.9.12-13
* 打码服务出错,暂停插件,手动输入4位自动开始

### v1.3.9.11
* 针对pc搜索进行https重定向

### v1.3.9.10
* 搜索没有找到搜索按钮回到首页

### v1.3.9.9
* 桌面提醒增加状态报告
* 状态报告同时发送到tracker
* pc商品详情标记下柜错误修复
* clicking延迟操作去掉
* 网银跳转失败重试
* 提交订单弹出操作关闭
* M端标记下柜给提示,不标记
* api接口增加token参数


### v1.3.9.8
* 注释关键词备注异常。
* 修复劫持链接支持匹配有端口号的IP

### v1.3.9.7
* M端下柜恢复标记异常
* M端赠品无货加备注
* 关键词搜索无结果标记异常
* 去掉一键购
* 状态报告不重试

### v1.3.9.5
* 订单详情页面改版更新

### v1.3.9.3
* M端关键词统计问题调整

### v1.3.9.2
* 合并禁用flash插件
* 等待商品加入购物车超时时间调整
* 合并新增自动保存链接劫持信息
* 手机端增加未登录先登录

### v1.3.9.1
* 商品加入购物车页面改版

### v1.3.9.0
* 商品详情没有来源重新搜索 

### v1.3.8.53
* pc模拟搜索调整,提示信息发到轨迹

### v1.3.8.52
* 等待加入购物车增加延迟时间 

v1.3.8.51   M端赠品无货先去掉,pc端赠品无货备注内容调整

v1.3.8.50   m端搜索不能继续问题 
            m端下柜先不处理 
v1.3.8.49   m端搜索没有货比问题 
v1.3.8.48   删除m端cookie调整 
v1.3.8.47   新接口保存cookies 
            app领取任务跳过ADSL 
            验证IP正则修改 
            PC端赠品无货时插件继续下单，并备注赠品无货信息 
            增加获取劫持来源 
v1.3.8.46   京东去支付地址更新 
v1.3.8.41-45 阻止链接列表每次新任务都会更新 
             pc购物车页面登陆重复刷新问题解决 
             m端不在进入我的京东页面, 
             m端提交订单页面信息为空时任务重新开始 
v1.3.8.40 增加返回消息状态 
v1.3.8.37-38 链接劫持使用远程控制 
             m端下柜标记异常 
v1.3.8.34-36 搜索遇到团购或热卖再打开一个改为直接搜索下一个关键词, 
             去掉提交订单地址问题飙红 
             商品详情没有加载价格部分30秒后自动刷新 
v1.3.8.33 t.cn劫持问题 
v1.3.8.31-32 提交订单兼容地址需要保存一次的地方,提交后10秒若没有正常提交订单,是否已经是https,不是转https,是刷新页面 
v1.3.8.30 首页搜索避免跳过修改地址的步骤 
v1.3.8.29 M端没地址重新开始 
v1.3.8.28 地址直辖市问题 
v1.3.8.27 更新地址不使用地址库 
v1.3.8.25-26 购物车修改商品数量 
v1.3.8.24 www pc端直接搜索避开手机单 
v1.3.8.23 手机单主商品兼容选地址 
v1.3.8.22 pc提交订单地址编辑更新 
v1.3.8.21 m端提示手机号格式不正确问题 
v1.3.8.19-20 全购物地址jd360.hk->jd.hk 
v1.3.8.18 M端增加模拟搜索进入 
v1.3.8.17 购物车增加只勾选主商品 
v1.3.8.15-16 提交订单 地址已更新 
v1.3.8.14 购物车主商品未勾选进行勾选 
v1.3.8.13 地址有误问题兼容 
v1.3.8.9-12 M端购物车判断商品数量问题修复 
v1.3.8.8 

1.3.1.1 增加等待时间
v1.2.14.0 adsl拨号超时
v1.3.1.0 增加配合赤兔的自动切换
v1.2.11.2 m端关注店铺忽略处理
v1.2.11.1 pc登陆增加打码
v1.2.7.2 m端全球购提交订单身份信息输入
v1.2.7.1 沈阳地址库更新
v1.2.6.3 https兼容处理，联盟跳转https处理
v1.2.6.2 m端不支持配送标记异常增加备注
v1.2.5.3 保存中行付款记录用户名错误问题
v1.2.5.2 广告位地址拦截，进行步骤重置
v1.2.3.0 正式发布版本
v1.2.2.3 提交订单提示收货地址有误问题处理
v1.2.2.2 增加自动跟新，
v1.2.1.1 增加赤兔的合作，不设置主机编号
v1.1.6.19 我的订单列表地址变动修改
v1.1.6.18 支付失败，重新支付，京东地址库更新
v1.1.6.17 热卖搜索不能过问题解决，cookie设置项还原
v1.1.6.15-16 兼容app付款获取任务状态成功，却没有数据的问题
v1.1.6.13-14 合并app付款插件
v1.1.6.12 PC端部分地址更换https处理
v1.1.6.11 pc搜索加过增加移除广告位,搜索错误问题
v1.1.6.10 加入购物车地址https兼容处理
v1.1.6.9 M端无货标记异常，验证IP重复增加主机次数统计
v1.1.6.8 pc下柜，无推荐商品不会标记异常问题解决
v1.1.6.7 保存cookie不一致则不保存cookie
v1.1.6.6 pc搜索页面不能自动关闭问题，设置地区cookie详情打开为对应地区，pc标记无货增加对应地区，排除快钱支付 目前只允许网银在线(jd)支付宝(yhd)
v1.1.6.5 一号店cookie验证，不保存数据问题
v1.1.6.4 验证对应账号名，做多cookies验证
v1.1.6.3 账号实际登陆验证，保存cookies核对对应账号名
v1.1.6.2 领任务先验证ip是否已被使用
v1.1.6.1 M端搜索统计数据增加
v1.1.6.0 cookies问题，登陆状态删掉
v1.1.5.17 长沙新账号地址问题
v1.1.5.16 长沙地址问题修改
v1.1.5.15 修复京东账号id未保存成功问题
v1.1.5.14 正常热卖地址找不到搜索按钮问题解决
v1.1.5.13 账号登录出现账号密码不匹配情况进行重试3次
v1.1.5.12 M端全球购店铺首页不进行框架嵌套判断（本身就是在框架内）
v1.1.5.11 手机端全球购收藏店铺找不到店铺入口问题
v1.1.5.10 保存银行数据增加京东账号ID
v1.1.5.9 个别不保存情况处理
v1.1.5.6-7-8 付款后订单详情不能进入问题兼容处理
v1.1.5.5 M端商品无货或下柜给出提示,账号名密码不匹配重置
v1.1.5.4 阻止google链接
v1.1.5.3 步骤重置会转到hk地址错误问题
v1.1.5.2 提交订单无验证码不提交订单
v1.1.5.1 全球购M端进入不了订单详情页面问题
v1.1.5.0
增加付款分列表支持,需要设置使用银行的网银用户名
提交订单增加自动打码
最新合并全球购

v1.1.4.13
湖南地址更新XX
v1.1.4.12
M端无搜索结果不能自动问题
v1.1.4.11
M端关键词羽毛球拍货比过不去问题解决
v1.1.4.10
未找到店铺入口问题解决
v1.1.4.8-9
手机端关注店铺增加强制
去付款核对商品数量调整优化速度
收货地址更新
手机端货比问题调整
手机端无货提示，关闭手机无货自动标记异常
v1.1.4.7
手机单我的京东未找到问题
找不到店铺入口问题
v1.1.4.4
核对商品数量不能付款问题
v1.1.4.3
付款前先进入订单详情核对商品数量
v1.1.4.2
上海地区更新问题解决

v1.1.4.1
增加核对商品数量

v1.1.4.0
增加中行付款支持
v1.1.2.0
关注店铺顺序变动，避免关注店铺漏掉问题
v1.1.1.7
我的订单列表去掉确认手机单条件

v1.1.1.6
pc推广地址跳转手机端问题修改

v1.1.1.5
我的订单列表打开多个付款窗口问题

v1.1.1.4
订单列表找不到手机订单问题

v1.1.1.3
手机搜索页面拒绝pc单操作

v1.1.1.2
购物车清空后不能正常关闭问题

v1.1.1.1
增加先清空购物车功能
低版本拒绝领单
re.m.jd.com不自动问题处理

v1.0.7.40
XSS客服账号错误没有提示修复

v1.0.7.38/39
热卖不搜关键词

v1.0.7.37
url进入热卖地址操作调整

v1.0.7.36
re.jd测试处理

v.1.0.7.35
手机热卖地址过不去处理

v.1.0.7.34
jd联盟跳转热卖，删除cookie重新进无参数地址

v1.0.7.33
http://www.jd.com/?l=1&err=3错误页面问题

v1.0.7.32
手机单加关注问题

v1.0.7.31
302首页循环刷新问题

v1.0.7.30
京东wap同一ip不自动异常问题修复

v1.0.7.29
一号店不搜索关键词

v1.0.7.28
一号店搜索关键词问题
京东一号店 pc+wap 增加关注店铺功能

v1.0.7.27
pc地址和页面内容不一致原因导致一直在货比的问题

v1.0.7.26
浏览器地址和页面显示不一致问题处理

v1.0.7.25
手机单热卖地址
登录wap账号密码不匹配不重置

v1.0.7.24
pc热卖地址处理

v1.0.7.20
南京比价劫持停留结算页面问题,关闭原有

v1.0.7.19
南京比价劫持停留结算页面问题

v.1.0.7.18
手机端商品详情选地址针对直辖市调整

v1.0.7.17
手机端商品详情选择收货地区，未改地址bug修复
未找到支付在线支付问题修复

v1.0.7.16
手机端商品详情选择收货地址

v1.0.7.15
  已提交订单不能进行账号重置
  登录邮箱验证自动重置账号
  显示京东订单相关信息
  手机单提交订单增加支付方式确认

v1.0.7.14
京东手机单 请前往电脑版京东验证账号 问题标记异常

v1.0.7.13
京东手机单不自动重置账号问题修复

v1.0.7.12
显示京东订单号
已提交订单，自动重置账号插件暂停，停止自动操作

v1.0.7.11
一号店加入购物车失败 大备注，订单异常
京东京豆使用问题调整（暂不支持使用京豆，提交订单没问题）
京东手机单同一账号异常
京东手机单同账号，同ip 订单异常
京东商品详情配送至地址设置

v1.0.7.10
收货人中存在多个空格导致收货人过不去问题解决
京东pc验证手机号问题解决，自动重置账号
京东wap端账号存在风险自动重置
进入银行控制面板不显示问题

v1.0.7.9
京东手机单同一ip限购问题异常
关键词空问题不自动解决
pc购物车核对商品数量
pc提交订单商品数量不一致自动跳转购物车
京东手机单到首页不自动问题解决
增加插件版本号显示

v1.0.7.8
一号店加入购物车后不进行下一步修复
链接劫持自动处理恢复

v1.0.7.7
异常标记下柜问题修复

v1.0.7.6
egou推广地址增加处理
下柜延迟处理，注意录屏

v1.0.7.5
商品下柜标记异常

v1.0.7.4
京东pc货比后选中主商品
下柜异常问题修复
手机单主商品数量不正确修改
手机单提交订单增加商品数量核对，不正确自动处理

v1.0.7.3
增加egou推广

v1.0.7.2
京东手机单列表去支付问题解决
京东不填写支付密码问题解决

v1.0.7.0
京东登录状态问题，设置cookies不再重新登录
jd手机端下完单无去支付不重新登录
jd账号被封锁自动重置
jd手机端购物车核对商品错误问题解决
jd手机端修改发票问题
京东支付密码不自动输入解决
一号店已售完自动标记异常

v1.0.6.36
jd登录cookies问题

v1.0.6.35
一号店手机端提交订单验证码允许显示
jd订单保存数据美元符号去掉
增加gou1233通过
jd付款成功提示修改

v1.0.6.33
收货地区使用修改
京东pc货比时先打开主商品

v1.0.6.32
收货区使用后台提供

v1.0.6.31
京东手机端去计算问题和修改发票问题修改

v1.0.6.30
京东登陆/支付前获取最新登陆/支付密码

v1.0.6.29
京东搜索页面循环搜索问题

v1.0.6.28
京东提交订单无法购买自动异常

v1.0.6.27
京东手机端首页地址改变修改

v1.0.6.26
京东提交订单出现地区不可购买自动处理

v1.0.6.25
chrome设置增加一号店登陆验证码允许显示

v1.0.6.24
增加系统设置允许所有图片，一号店例外
jd账号密码不匹配自动重置账号
该地区不支持配送自动加任务备注，订单标记异常

v1.0.6.23
jd修改收货地址时出现大量默认区的问题解决

v1.0.6.22
阻止所有下载
选择本地运行环境，排除ip重复

v1.0.6.21
一号店不能自动搜索关键词问题
设置增加运行环境选项，可供测试使用

v1.0.6.20
jd购物车显示无货自动标记异常
已付款订单在订单列表可以自动进入详情

v1.0.6.19
jd购物车地址变动修改
建行数据返回增加bank_order_number
隐藏重置账号操作按钮

v1.0.6.18
京东登录提示刷新提交修改

v1.0.6.17
一号店提交订单不能正常修复
京东循环搜索关键词（关键词存在多余空格问题）

v1.0.6.16
京东登陆提示刷新问题解决
插件设置cookie判断用户名不一致不设置

v1.0.6.15
一号店重复下单修复（已提交过订单，自动进行步骤重置）
京东pc搜索关键词结果检查核对，不是正确关键词自动重新搜索


v1.0.6.14
京东手机端自动修改商品数量不能保存问题修复
京东未付款插件状态显示应付款问题修复

v1.0.6.13
手机单pc搜索关键词不进行下一步
jd手机端购物车空，商品不对，自动处理

v1.0.6.12
jd地址增加插件缓存
一号店粽子礼盒关键词替换

v1.0.6.11
一号店cookies支持修复

v1.0.6.10
cookie支持相关功能上线

v1.0.6.9
jd修改收货地址增加延迟

v1.0.6.8
jd修改收货地址不能匹配城市修改
jd回首页错误增加处理

v1.0.6.7
增加用户cookie相关功能

v1.0.6.6
jd手机端验证码修复
建行本地支付数据支持接口调整

v1.0.6.5
jd手机端赠品无货自动处理
jd手机端打码修复
yhd表异常推迟

v1.0.6.4
刷新频繁一直刷新问题解决
订单详情跳首页多支付窗口问题解决
jd手机端首页广告忽略直接操作
jd加入购物车页面，结算页面地址调整修改

v1.0.6.3
付款增加建行本地付款数据支持
已提交过订单自动处理
京东修改地址的登录链接修改
账号异常自动重置账号

v1.0.6.2
看门狗计时器计时间隔修改3s
增加领单计时
一号店修改地址修改


v1.0.6.1
拦截自动处理，
跳首页自动处理

v1.0.6.0
增加看门狗计时器程序
增加步骤重置操作

v1.0.5.20
一号店添加收货地址问题调整

v1.0.5.19
京东pc不能正常加关注问题

v1.0.5.18
京东登录新地址不能自动解决
京东购物车新地址不能自动问题解决

v1.0.5.17
京东手机端登录修改（不支持自动打码，稍后会增加）

v1.0.5.16
京东商品下柜处理
京东搜索错误问题解决

v1.0.5.15
京东手机端提交订单改版修改
控制面板地址显示undefined问题修改
京东短地址太长自动截取（jd50长度）

v1.0.5.14
京东wap主商品无货自动处理问题解决

v1.0.5.13
京东缺货自动处理，pc赠品缺货删除加备注继续，wap缺货标异常
一号店不能加入购物车做缺货自动处理

v1.0.5.12
京东手机端登录改版不能自动登录问题修改

v1.0.5.11
修改收货地址省市区改为完全匹配
无货状态不能正确返回问题修复

v1.0.5.10
京豆使用量超过60的最多用60豆，

v1.0.5.9
京东修改收货地址修改（）
京东修改收货地址直辖市问题解决
京东收货地址短地址等信息回传服务器
工商银行付款方式选择修改

v1.0.5.8
一号店增加拦截处理
一号店地址电话加星号问题解决

v1.0.5.7
京豆不能正常使用问题修改
京东搜索输入关键缺失问题修改
京东添加收货地址变更，直接进行数据保存，不在界面上操作，刷新核对

v1.0.5.6
京东收货地址修改，任务中不包含区，重复删除添加问题修改

v1.0.5.5
京东修改地址不能正常进行问题

v1.0.5.3
京东不自动结算问题

v1.0.5.2
控制面板不显示问题

v1.0.5.1
一号店直辖市一直修改问题
购物车不自动结算修改
搜索关键词不自动修改
支付密码错误，不使用京豆
订单数据保存增加收货地址的区

v1.0.5.0
XSS运行状态调整

v1.0.4.25
一号店不能正常加入购物车问题

v1.0.4.24
京东修改收货地址增加相同不修改，操作优化
京东，一号店手机端货比修改，改进为多窗口货比

v1.0.4.23
一号店(pc/wap)流程修改，先修改收货地址，提交订单不修改收货人信息
京东手机端打码修改，兼容汉字和数字加减，增加错误报告
保存完数据插件暂停问题解决

v1.0.4.22
京东修改地址速度优化
京东手机端登录增加自动打码
工行地址变动修改
京东搜索页面不会关闭问题解决

v1.0.4.21
京东手机端不使用京豆
页面控制面板加时间记录
关键词输入不完整调整


v1.0.4.20
链接劫持重复提示修改
京东手机，一号店pc手机 货比搜索结果少于3个直接进入

v1.0.4.19
控制面板加上推广链接地址
京东货比修改，搜索结果少于3个，直接进入

v1.0.4.18
链接劫持问题，阻止改为避免重复
控制面板增加关键词

v1.0.4.17
链接劫持被阻止后自动跳转处理

v1.0.4.16
推广链接阻止问题修改
支付失败重新支付问题
工行，中行滚动条位置调整
延迟时间调整

v1.0.4.15
京东搜索关键词，货比，加入购物车，提交订单增加已提交订单核对
增加工行支付相关操作

v1.0.4.14
京东手机端个人中心改版修改

v1.0.4.13
京东手机单商品地址修改问题
一号店购买商品数量为1问题解决

v1.0.4.12
银行等待口令状态确认，增加有验证码状态
主商品不存在，下柜，无货，商品数量错误，赠品无货，状态增加
手机单提交订单失败状态增加

v1.0.4.11
京东手机端提交订单，用豆修改
京东货比没有关闭问题
增加京东手机端登陆，一号店pc登陆，京东提交订单验证码状态提示

v1.0.4.10
一号店保存数据修改
一号店提交订单修改收货地址延时修改
京东修改收货地址需要刷新问题解决

v1.0.4.9
京东手机端支付密码不能正常输入，输错问题解决

v1.0.4.8
京东手机端支付密码不填写问题
一号店商品不放入购物车问题
优化京东修改地址快

v1.0.4.7
京东修改发票停留时间修改

v1.0.4.6
京东提交订单检查主商品是否存在
货比商品，主商品，改发票，提交订单等待时间降低

v1.0.4.5
手机端搜索商品修改

v1.0.4.4
合并之前3.29

v1.0.4.3
去掉银行等部分延迟操作
京东手机端搜索关键词问题
京东手机端提交订单页面改版兼容修改

v1.0.4.2
京东提交订单地址填写
中行账号解除占用问题解决

v1.0.4.1
一号店货比不会自动关闭问题

v1.0.4.0
增加延迟操作
订单保存数据 付款状态确定

v1.0.3.29
京东pc端增加先修改收货地址

v1.0.3.28
京东手机端增加先修改收货地址
京东手机端没有货比问题解决
手机端关键词搜索

v1.0.3.27
京东不搜索关键词修改

v1.0.3.26
工行切换ua缓慢问题修改

v1.0.3.25
京东手机端提交完订单不自动支付问题

v1.0.3.24
付款增加工行
一号店手机端地址变更修改
京东手机端使用京豆输入支付密码

v1.0.3.23
3.26晚京东改版修改

v0.3.22
京东手机单首页没有下一步问题
最后一单增加复选框操作
左下角提示手机单图标
京东下单商品数量提示
京东手机单登陆验证码放大
增加银行手动付款选项

v1.0.3.21 (2015-3-21 18:04:32)
京东PC端 提交订单支付密码 刷新后不能输入的问题

v1.0.3.20 (2015.03.19)
跳转到http://p.yiqifa.com/c?或http://p.yiqifa.com/n?如果不存在于库中启用的链接，则禁止访问

v1.0.3.19 (2015.03.19)
跳转到http://p.yiqifa.com/c?，如果不存在于库中启用的链接，则禁止访问


v1.0.3.18 (2015.03.17)
汉堡包和右下角弹窗里，手机单增加一个手机图标。
只要主产品不进热卖，就不用重跑。
中行占用解除的通知改为用chrome通知
1号店删地址时没删完；ok 地址有问题不能继续提交时，插件需要暂停，不能自动继续往下走。
新版京东登录框，登录失效。


v1.0.3.17
框架不显示插件提示
新登录页自动登录
京豆使用限制60，超60个除2


v1.0.3.15
增加右下角任务信息显示
银行支付完成，跳转商家解除银行账号占用状态

v1.0.3.14
中行信息数据保存

v1.0.3.13
增加中行支付自动登陆功能
京东订单正在处理状态处理
支付失败重新打开支付

v1.0.3.12
一号店手机端商品，购物车，提交订单地址相关内容改变问题修改
一号店提交订单计算数量排除赠品
京东新订单提交页面添加新地址操作增加延时


v1.0.3.11
京东热卖地址重新开始
京东首页搜索关键词改版修改
京东手机端收货地址随机后不能自动问题修改
京东手机端发票修改，没有不开发票，选择默认
优化打开两个窗口问题


v1.0.3.10
京东新提交订单页面增加选择发票
京东新提交订单页面，非直辖市没有街道收货地址不保存问题修改
京东首页，若已经提交订单，跳转订单列表，若是未付款订单，跳转支付
去掉银行跳转商家状态，改为等待关闭

1.0.3.9
京东提交订单页面改版

1.0.3.8
一号店首页搜索修改
一号店收货地区设置修改
增加领到手机单的提醒
京东一号店搜索后关闭窗口等待时间调整到30s

1.0.3.7
京东手机端添加收货地址修改
京东手机端流程修改 ，打开后先登录，后搜索关键词

1.0.3.6
中行备注加订单编号

1.0.3.5
京东手机端商品加入购物车前先登录修改

1.0.3.4
京东手机端提交订单发票修改 不开发票
京东订单详情页面去掉等待延迟的操作
京东收货人地址修改 优化
京东手机端商品加不进购物车优化

1.0.3.3
增加一号店手机端
修改jd手机端直辖市没有下一步问题
获取任务请求失败 问题处理

1.0.3.2
领单接口地址修改

1.0.3.1
jd手机单账号重置，重新开始跑

1.0.3.0
增加jd手机下单

1.0.2.17
隐藏跳转支付按钮
去掉关键词搜索
订单详情加固定状态
订单详情自动刷新修改5秒

1.0.2.16
一号店不选择银行
一号店支付完成不保存数据
京东收货人信息不保存

1.0.2.15
解决京东新账号提交订单收货信息不填写问题

1.0.2.14
京东不使用京豆情况
去掉账号不匹配提示
京东找不到关键词，直接打开产品详情
adsl非隐身，下单隐身窗口
运行状态改为显示文字
修改京东购物车去结算
确认一号店暂停购物车不去结算

1.0.2.13
京东提交订单对比登陆账号规则修改，显示包含登陆名，显示包含jd_,视为正常

1.0.2.12
京东提交订单对比登陆账户与分配账户是否一致

1.0.2.11
京东收货人信息保存错误，问题修改

1.0.2.10
京东一号店，订单详情页增加确认付款状态
一号店付款状态被商家付款成功状态覆盖问题解决
一号店，暂停返回购物车修改，插件没有暂停问题解决
领单过程优化
保存数据却掉不必要的数据

1.0.2.9
显示增加商品信息
京东订单详情数据已保存，不报告支付成功返回商家状态

1.0.2.8
修改发票，点解频繁 问题解决

1.0.2.7
优化京东保存收货地址

1.0.2.6
京东操作收货人信息增加延迟
区没有选择问题解决
自动完成操作，开始下一单

1.0.2.5
京东搜索页面，打开商品失败问题解决

1.0.2.4
完成状态被覆盖问题解决

1.0.2.3
一号店订单详情自动刷新

1.0.2.1
一号店不能进行货比问题解决

1.0.2.0
增加一号店功能
京豆不使用问题
窗口隐身模式
打开窗口位置调整
popup页面增加搜索链接
京东加入购物车等待时间随机
自动关闭京东支付成功窗口

1.0.1.2
解决京东折扣没有保存成功问题

1.0.1.1

1.0.0.1
全自动嘻唰唰